{
    "New Game": "新遊戲",
    "Visit Colony": "訪問殖民地",
    "Tutorial": "教學模式",
    "Starting": "載入中",
    "Load Game": "載入遊戲中",
    "Login": "登入",
    "Logout": "登出",
    "Back": "返回",
    "Online": "線上",
    "Offline": "離線",
    "Initializing": "初始化中",
    "Last Played At": "最後遊玩時間",
    "Public": "公開",
    "Private": "私人",
    "Start Game": "開始遊戲",
    "Welcome": "歡迎",
    "Awoken The Spiders You Have": "蜘蛛已被驚醒",
    "Unable to Find Spawn Position for Trader. Skipping Event": "無法找到商人生成位置，已跳過該事件",
    "Raid Incoming": "襲擊即將來臨",
    "Spider Infestation": "蜘蛛入侵中",
    "Respawn": "重生",
    "Iron Ore": "鐵礦",
    "Iron Bar": "鐵錠",
    "Copper Ore": "銅礦",
    "Copper Bar": "銅錠",
    "Circuit Board": "電路板",
    "Cloth": "布料",
    "Sand": "沙子",
    "Glass": "玻璃",
    "Wood": "木材",
    "Bottle": "瓶子",
    "Water Bottle": "水瓶",
    "Blood Bottle": "血瓶",
    "Wire": "電線",
    "Potato": "馬鈴薯",
    "Potato Seed": "馬鈴薯種子",
    "Plant Fiber": "植物纖維",
    "Fiber Seed": "纖維種子",
    "Wheat": "小麥",
    "Wheat Seed": "小麥種子",
    "Gel": "凝膠",
    "Alien Meat": "外星生物肉",
    "Animal Meat": "動物肉",
    "Human Meat": "人肉",
    "Gelatin": "明膠",
    "Steak": "牛排",
    "Hot Dog": "熱狗",
    "Vegan Pizza": "素食披薩",
    "Slimy Meat Pizza": "黏滑肉披薩",
    "Beer": "啤酒",
    "Cola": "可樂",
    "First Aid Kit": "急救箱",
    "Antidote": "解毒劑",
    "Stimpack": "興奮劑",
    "Mop": "拖把",
    "Pistol": "手槍",
    "Shotgun": "霰彈槍",
    "Bullet Ammo": "子彈",
    "Bullet Damage": "子彈傷害",
    "Fire Extinguisher": "滅火器",
    "Flame Thrower": "火焰噴射器",
    "Lighter": "打火機",
    "Survival Tool": "生存工具",
    "Drill": "鑽頭",
    "Katana": "武士刀",
    "Space Suit": "太空服",
    "Furnace": "熔爐",
    "Butcher Table": "屠宰台",
    "Stove": "爐灶",
    "Brewery": "釀造機",
    "Chemistry Station": "化學工作站",
    "Mining Drill": "採礦鑽機",
    "Ammo Printer": "彈藥製造機",
    "Refinery": "精煉機",
    "Wall": "牆壁",
    "Spike Trap": "尖刺陷阱",
    "Manual Airlock": "手動氣閘",
    "Airlock": "氣閘門",
    "Lamp": "燈",
    "Steel Crate": "鋼鐵箱",
    "Water Pump": "抽水泵",
    "Liquid Pipe": "液體管道",
    "Liquid Tank": "液體儲存槽",
    "Suit Station": "太空服站",
    "Beacon": "信標",
    "Mini Turret": "小型砲塔",
    "Air Alarm": "空氣警報器",
    "Ventilator": "通風機",
    "Oxygen Generator": "製氧機",
    "Small Oxygen Tank": "小型氧氣罐",
    "Gas Pipe": "氣體管道",
    "Bed": "床",
    "Table": "桌子",
    "Trading Table": "貿易桌",
    "Chair": "椅子",
    "Cage": "籠子",
    "Television": "電視",
    "Pot": "盆栽",
    "Lattice": "格柵地板",
    "Steel Floor": "鋼鐵地板",
    "Soil": "土壤",
    "Wood Floor": "木地板",
    "Carpet Floor": "地毯地板",
    "Tiled Floor": "磁磚地板",
    "Purple Floor": "紫色地板",
    "Plated Floor": "鍍層地板",
    "Stripe Plated Floor": "條紋鍍層地板",
    "Green Floor": "綠色地板",
    "Rail Track": "軌道",
    "Rail Stop": "電車站",
    "Oil Refinery": "石油鑽探精煉機",
    "Power Generator": "燃料發電機",
    "Fuel Pipe": "燃料管道",
    "Fuel Tank": "燃料槽",
    "Solar Panel": "太陽能板",
    "Remaining": "剩餘",
    "Owner": "擁有者",
    "Stored": "儲存電量",
    "Production": "產電量",
    "Power Needed": "所需電力",
    "Slime": "史萊姆",
    "Slime Corpse": "史萊姆屍體",
    "Brood": "寄生蟲",
    "Brood Corpse": "寄生蟲屍體",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Spider Corpse": "蜘蛛屍體",
    "Monkey": "猴子",
    "Monkey Corpse": "猴子屍體",
    "Chicken": "雞",
    "Chicken Corpse": "雞屍體",
    "Clean Bot": "清潔機器人",
    "Clean Bot Corpse": "損壞的清潔機器人",
    "Trader": "商人",
    "Empire": "帝國",
    "Guard": "守衛",
    "Chemist": "化學家",
    "Chemist Corpse": "化學家屍體",
    "Messenger": "收稅使者",
    "Messenger Corpse": "收稅使者屍體",
    "O2": "氧氣濃度",
    "Crafting": "製作",
    "Ingredients": "材料",
    "Suit": "太空服",
    "Inventory": "物品欄",
    "Map": "地圖",
    "Colony": "殖民地資訊",
    "Name": "殖民地名稱",
    "Location": "位置",
    "Members": "成員",
    "Days Alive": "存活天數",
    "Alliance": "對外關係資訊",
    "Status": "狀態",
    "Friendly": "友好",
    "Neutral": "中立",
    "Hostile": "敵對",
    "Relationship": "友好度",
    "Insufficient Power": "電力不足",
    "Generates Iron Ore": "正在生成鐵礦",
    "Resume": "繼續遊戲",
    "Settings": "設定",
    "Exit Game": "結束遊戲",
    "Sound": "音效",
    "Volume": "音量",
    "Controls": "控制",
    "Move Up": "向上移動",
    "Move Left": "向左移動",
    "Move Down": "向下移動",
    "Move Right": "向右移動",
    "Rotate": "旋轉",
    "Craft": "製作",
    "Interact": "互動",
    "Attack": "攻擊",
    "Chat": "聊天",
    "Camera Mode": "相機模式",
    "Stats View": "通訊狀態檢視",
    "Press Any Key": "請按下要設定的按鍵",
    "Trade": "交易",
    "Sell": "賣出",
    "Trader has arrived": "商人已抵達",
    "Tax Officer Has Arrived": "收稅使者已抵達",
    "Confirm": "確認",
    "Needs Fuel": "需要補充燃料",
    "Bullet Ammo Required": "需要子彈",
    "Destination": "目的地",
    "Go": "出發",
    "No Passengers on Tram": "電車上沒有任何東西",
    "Web": "蜘蛛網",
    "Web Trap": "黏網陷阱",
    "Sign": "標誌牌",
    "Happiness": "幸福度",
    "Make Pet": "設為寵物",
    "Place ore in left slot to refine gold": "將礦石放入左側槽以精煉黃金",
    "You Died": "你已死亡！",
    "Blood Pack": "血袋",
    "Lead Pipe": "鐵管",
    "Cryo Tube": "冷凍艙",
    "Oxygen Tank": "氧氣罐",
    "Generates Copper Ore": "正在生成銅礦",
    "Buy": "購買",
    "ColonyName": "殖民地名稱",
    "ColonyDay": "經過天數",
    "ColonyOnline": "人數",
    "PlayersOnline": "在線人數",
    "TutorialWelcomeMessage": "這是用來了解如何供電以及為房間補充氧氣的示範基地。按 [C] 鍵打開製作選單，查看各個裝置的功能。",
    "Potato.Description": "生存的主食。",
    "PotatoSeed.Description": "種在土壤中可長成馬鈴薯。",
    "PlantFiber.Description": "製作藥品等材料。",
    "FiberSeed.Description": "種在土壤中可長成纖維植物。",
    "Wheat.Description": "未加工的小麥，可用於製作麵包等。",
    "WheatSeed.Description": "種在土壤中可長成小麥。",
    "Gel.Description": "可加工成明膠。",
    "AlienMeat.Description": "生的外星生物肉，建議烹煮後再食用。",
    "AnimalMeat.Description": "生的動物肉，烹煮後更美味。",
    "HumanMeat.Description": "生的人肉。絕對不要吃！？",
    "Gelatin.Description": "富含蛋白質，美味。",
    "Steak.Description": "烹煮過的肉，別問是什麼肉。",
    "HotDog.Description": "烹煮過的動物肉。美式經典食物",
    "VeganPizza.Description": "素食者也能享用的美味披薩。",
    "SlimyMeatPizza.Description": "由史萊姆和動物肉製成的異國風味披薩。",
    "LectersDinner.Description": "烹煮過的人肉。令人印象深刻的味道。",
    "Beer.Description": "恢復30點體力。注意別喝過量。",
    "Cola.Description": "恢復10點體力。",
    "FirstAidKit.Description": "恢復50點生命值。",
    "Antidote.Description": "治療中毒效果。",
    "BloodPack.Description": "恢復50點生命值。",
    "Stimpack.Description": "犧牲25點生命值，換取15秒內攻擊速度加倍。",
    "Entity.Health": "耐久度",
    "PlantGrowth": "成長度",
    "DayCount": "第%{day}天",
    "HourCount": "%{hour}時",
    "LeadPipe.Description": "基本近戰武器。攻擊力:7",
    "Mop.Description": "用於清潔地板的工具。",
    "Pistol.Description": "可遠距離攻擊的武器。攻擊力:10",
    "Shotgun.Description": "一次發射多發散射彈丸的武器。每顆彈丸造成12點傷害。",
    "FireExtinguisher.Description": "可用來滅火。",
    "FlameThrower.Description": "可噴射火焰攻擊。",
    "Bottle.Description": "可用來盛裝液體。",
    "Lighter.Description": "可用來點火。需從燃料槽補充燃料。",
    "SurvivalTool.Description": "可採礦或拆除建築物。攻擊力:2",
    "Drill.Description": "採礦速度比生存工具更快。攻擊力:5",
    "Katana.Description": "可同時攻擊三個敵人。攻擊力:15",
    "SpaceSuit.Description": "在太空中必須穿著以防窒息。",
    "Furnace.Description": "可將礦石精煉成其他物品。",
    "ButcherTable.Description": "可將屍體拆解以獲得肉類和其他資源。",
    "Stove.Description": "在此處可進行烹飪。",
    "Brewery.Description": "製作飲料解渴。",
    "ChemistryStation.Description": "可製作各種化學藥品。",
    "MiningDrill.Description": "自動從地下開採礦石。",
    "AmmoPrinter.Description": "可製作武器彈藥。",
    "Refinery.Description": "將礦石熔煉成黃金(Gold)。",
    "Wall.Description": "用於圍出房間。不透氣。",
    "SpikeTrap.Description": "對踩到陷阱的敵人造成傷害。",
    "ManualAirlock.Description": "手動開關的氣閘。無需電力即可操作。",
    "Airlock.Description": "不透氣的門。使用它可以使內部區域充滿氧氣。",
    "Lamp.Description": "照亮周圍環境。",
    "WaterPump.Description": "抽水源的水。必須設置在水源附近並用管道連接。",
    "LiquidPipe.Description": "連接液體相關裝置以輸送液體。",
    "LiquidTank.Description": "儲存液體。",
    "CryoTube.Description": "復活並治療放入其中的生物。",
    "SuitStation.Description": "可存放太空服。",
    "Beacon.Description": "將成為訪問你殖民地的玩家生成點。",
    "MiniTurret.Description": "防禦用砲塔。需要電力和彈藥。每發子彈攻擊力:12",
    "AirAlarm.Description": "當室內沒有氧氣時會亮紅燈警報。",
    "Ventilator.Description": "可將氧氣注入密封的房間。必須連接氣體管道。",
    "OxygenGenerator.Description": "從水中產生氧氣。",
    "SmallOxygenTank.Description": "儲存少量氧氣。必須連接氣體管道。",
    "GasPipe.Description": "連接氣體相關裝置以輸送氣體。",
    "Bed.Description": "在上面睡覺可恢復體力。。",
    "Table.Description": "裝飾用桌子。",
    "TradingTable.Description": "設置後可吸引商人前來。",
    "Chair.Description": "裝飾用椅子。",
    "Cage.Description": "用於收容馴服的動物或外星生物。",
    "Television.Description": "裝飾用電視。",
    "Pot.Description": "可放置花草的裝飾用花盆。",
    "Lattice.Description": "用於在外部放置裝置的輕量地板。只能放置在小行星區域外(如太空上)",
    "SteelFloor.Description": "可在上面行走。也用於在水面、石油上或太空中放置裝置。",
    "Soil.Description": "用於種植農作物。",
    "WoodFloor.Description": "木質地板。",
    "CarpetFloor.Description": "鋪有紅地毯的地板。",
    "TiledFloor.Description": "磁磚地板。",
    "PurpleFloor.Description": "紫色地板。",
    "PlatedFloor.Description": "鍍層地板。",
    "StripePlatedFloor.Description": "條紋鍍層地板。",
    "GreenFloor.Description": "綠色地板。",
    "RailTrack.Description": "電車行駛的軌道。",
    "RailStop.Description": "電車出發和停靠的車站。必須設置在軌道末端。",
    "Wire.Description": "在裝置間供電。",
    "OilRefinery.Description": "從地下開採石油並精煉成化學燃料。",
    "PowerGenerator.Description": "使用化學燃料發電。",
    "FuelPipe.Description": "連接裝置以輸送燃料。",
    "FuelTank.Description": "儲存燃料。",
    "AllianceName": "勢力名稱",
    "taxes_not_paid.Description": "未繳稅",
    "cannibalism.Description": "食用了帝國士兵的肉",
    "extreme_cannibalism.Description": "吞噬了大量帝國士兵的肉",
    "RailStationName": "電車站名稱",
    "WebTrap.Description": "使敵人被困住5秒無法動彈的陷阱。",
    "Sign.Description": "可在上面書寫想讓其他玩家看到的文字。",
    "RifleAmmo.Description": "突擊步槍用彈藥。",
    "Grenade.Description": "爆炸並對敵人造成傷害的投擲武器。",
    "PoisonGrenade.Description": "在一定區域產生毒氣的投擲武器。",
    "Web.Description": "黏性物質，可用來製作物品。",
    "Gold.Description": "用於買賣物品或接受服務的貨幣。",
    "to save your progress": "即可儲存進度",
    "SurvivalWelcomeMessage": "建立殖民地，建造你的太空要塞。敵人會在夜晚出現。",
    "IronBar.Description": "鐵錠。",
    "CopperBar.Description": "銅錠。",
    "CircuitBoard.Description": "電路板。",
    "Cloth.Description": "用於製作家具和裝備的材料。",
    "Sand.Description": "製作特定物品的材料。",
    "Glass.Description": "玻璃。",
    "Wood.Description": "製作家具等物品的材料。",
    "Assault Rifle": "突擊步槍",
    "Bio Raptor": "生化迅猛龍",
    "Bio Raptor Corpse": "生化迅猛龍屍體",
    "Car":"汽車",
    "Car Corpse": "汽車殘骸",
    "SteelCrate.Description": "可儲存物品。",
    "SolarPanel.Description": "利用太陽能發電。只能放置在格柵(Lattice)上",
    "Messenger.DemandPayment": "以我們神聖帝國的名義，命令你繳納稅金作為忠誠的證明！",
    "Messenger.RightChoice": "明智的選擇！",
    "Messenger.Blasphemy": "褻瀆我們神聖帝國的叛徒！",
    "Messenger.Choices.ProceedPay": "支付 %{gold} Gold。",
    "Messenger.Choices.RefusePay": "拒絕支付。",
    "Shotgun Shell": "霰彈槍彈藥",
    "Rifle Ammo": "步槍彈藥",
    "Livestock": "牲畜",
    "WaterBottle.Description": "可將水裝入製氧機，或用於澆灌植物。",
    "BloodBottle.Description": "內含血液。",
    "BulletAmmo.Description": "手槍和砲塔使用的彈藥。",
    "OutdatedGameClient": "遊戲用戶端已過期。請重新整理頁面。",
    "NetworkOutdatedGameClient": "遊戲用戶端已過期。請重新整理頁面。",
    "Escape Pod": "逃生艙",
    "Core": "核心",
    "Core.Description": "電源。可提供500W電力。",
    "Connecting": "連接中",
    "DisconnectedReconnecting": "連線已中斷。將在 %{seconds} 秒後重新連線。",
    "Taming": "馴服度",
    "Following": "跟隨中",
    "Take Along": "使其跟隨",
    "Release": "釋放",
    "Message": "訊息",
    "Done": "完成",
    "Edit": "編輯",
    "Cancel": "取消",
    "Cook": "烹飪",
    "Brew": "釀造",
    "Place Ammunition": "請裝填彈藥",
    "MatchmakerUnavailable": "無法與伺服器同步。請重新整理頁面後重試。",
    "Relationship.EmpireFriendly": "帝國目前對你友好。",
    "Relationship.EmpireNeutral": "帝國目前對你中立。",
    "Relationship.EmpireHostile": "帝國目前對你敵對。",
    "Potato Plant": "馬鈴薯植株",
    "Fiber Plant": "纖維植物",
    "Wheat Plant": "小麥植株",
    "Lecters Dinner": "萊克特風晚餐",
    "Game Settings": "遊戲設定",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "縮小",
    "ShotgunShell.Description": "霰彈槍彈藥。",
    "Make Livestock": "設為牲畜",
    "Events.TaxCollection": "收稅使者來訪",
    "Events.RaidWarning": "襲擊倒數",
    "Events.Raid": "襲擊",
    "Events.RaidEnd": "襲擊結束",
    "Events.TraderArrived": "商人已抵達。",
    "Events.SlaveTraderArrived": "奴隸商人已抵達。",
    "Events.SpiderInfestation": "蜘蛛入侵中",
    "Events.MeteorShower": "流星雨",
    "Shotgun Shells Required": "需要霰彈槍彈藥。",
    "Rifle Ammo Required": "需要步槍彈藥。",
    "Corpse Required": "需要屍體。",
    "Background Volume": "背景音樂音量",
    "Effects Volume": "音效音量",
    "No Saves Found": "找不到儲存資料",
    "Privacy": "隱私設定",
    "Credits": "製作名單",
    "Inventory Full": "物品欄已滿。",
    "Mining not allowed when owner is offline": "殖民地擁有者離線時不允許採礦。",
    "You are not allowed to use flamethrower": "你沒有使用火焰噴射器的權限。",
    "You dont have building permissions": "你沒有建築權限。",
    "That doesnt belong to you": "此物品不屬於你。",
    "You dont have storage viewing permissions": "你沒有查看儲存內容物的權限。",
    "Invalid Item": "無法在此處使用此物品。",
    "You just ate": "你剛剛才吃過東西。",
    "Not enough Gold": "黃金(Gold)不足。",
    "Not enough inventory to store gold": "沒有足夠的物品欄空間存放Gold。",
    "Not enough items available": "物品不足。",
    "Bot Limit Reached": "機器人數量已達上限。",
    "Pet Limit Reached": "寵物數量已達上限。",
    "Insufficient Blood": "血液不足。",
    "Taming Limit Reached": "馴服數量已達上限。",
    "The Spiders have been left in peace": "蜘蛛已恢復休眠狀態。",
    "Rail Network is currently in use": "此車站目前正在使用中，無法拆除。",
    "Player.Kicked": "你已被踢出。",
    "ButcherTable.HarvestFailure": "未能成功獲取肉類或其他物品。",
    "AssaultRifle.Description": "能快速連續發射子彈的突擊步槍。",
    "Entity.Mob.Health": "生命值",
    "OxygenTank.Description": "儲存氧氣。必須連接氣體管道。",
    "Grenade": "手榴彈",
    "AssignedRole": "你已被賦予 %{roleName} 職位",
    "GuestRole": "你已被賦予訪客職位",
    "MemberRole": "你已被賦予成員職位",
    "Visibility": "可見性",
    "You are running out of oxygen": "你的氧氣即將耗盡。",
    "You are tired and restless": "你感到疲倦不安。",
    "You are feeling hungry": "你感到飢餓。",
    "IronOre.Description": "鐵礦。",
    "CopperOre.Description": "銅礦。",
    "VisitOtherColony": "訪問其他殖民地",
    "Visit": "訪問殖民地",
    "RestartIn": "%{number} 秒後重新開始",
    "Guard Corpse": "守衛屍體",
    "MemberList": "成員列表",
    "Days": "天",
    "Poison Grenade": "毒氣彈",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Access Denied": "無權進入。",
    "Sealed Door": "密封門",
    "SealedDoor.Description": "限制特定人物以外進入的門。",
    "Unreachable": "無法觸及。",
    "Permissions": "權限設定",
    "Storage Access": "儲存空間存取權",
    "Asteroid Mining": "小行星採礦",
    "DemoteMembersPermission": "當殖民地擁有者離開遊戲時，是否將成員降級為訪客",
    "Everyone": "所有人",
    "ColonyLeaveConfirmMessage": "由於你尚未登入，你的殖民地將被刪除。確定要繼續嗎？",
    "Permission": "權限",
    "AllowMembers": "成員",
    "AllowEveryone": "所有人",
    "Send Money": "發送金錢",
    "To": "發送給",
    "Send": "發送",
    "Top": "熱門",
    "MineColony": "我的殖民地",
    "AnonymousGameWarning": "[警告] 此殖民地將不會儲存。請登入以儲存進度。",
    "ColonyFull": "此殖民地人數已達上限。",
    "Save and Quit": "儲存並離開",
    "Info": "資訊",
    "Player.Banned": "你已被禁止進入殖民地。",
    "No results": "無結果",
    "Items": "物品",
    "Manage": "管理",
    "VendingStorage": "陳列",
    "Purchase": "購買",
    "VendingEmpty": "此自動販賣機目前是空的",
    "Balance": "餘額",
    "Deposit": "存款",
    "Withdraw": "提款",
    "Large Table": "大桌子",
    "LargeTable.Description": "大型裝飾用桌子。",
    "Food Vending Machine": "食物自動販賣機",
    "Drinks Vending Machine": "飲料自動販賣機",
    "Combat Armor": "戰鬥護甲",
    "CombatArmor.Description": "使近戰更容易。減少4點傷害。",
    "BoughtTooMuch": "你今天已經買了很多了。請明天再試。",
    "Yellow Floor": "黃色地板",
    "Bronze Floor": "青銅地板",
    "Blue Floor": "藍色地板",
    "Gray Floor": "灰色地板",
    "Grass Floor": "草地地板",
    "Pink Floor": "粉紅色地板",
    "YellowFloor.Description": "黃色地板。",
    "BronzeFloor.Description": "青銅地板。",
    "BlueFloor.Description": "藍色地板。",
    "GrayFloor.Description": "灰色地板。",
    "GrassFloor.Description": "鋪有草皮的地板。",
    "PinkFloor.Description": "粉紅色地板。",
    "FoodVendingMachine.Description": "可陳列食物進行販售。",
    "DrinksVendingMachine.Description": "可陳列飲料進行販售。",
    "Atm.Description": "可從帳戶提領或存入Gold。",
    "AdminRole": "你已被賦予管理員權限。",
    "Coffee Seed": "咖啡種子",
    "Sunflower Seed": "向日葵種子",
    "Poppy Seed": "罌粟種子",
    "Blue Seed": "藍蓮花種子",
    "Coffee": "咖啡",
    "Coffee.Description": "恢復50點體力。",
    "Coffee Bean": "咖啡豆",
    "CoffeeBean.Description": "沖泡咖啡的材料。",
    "Coffee Plant": "咖啡樹",
    "CoffeePlant.Description": "種在土壤中可長成咖啡樹。",
    "Sunflower": "向日葵",
    "Sunflower.Description": "可裝飾在盆栽裡的花。",
    "Poppy": "罌粟花",
    "Poppy.Description": "可裝飾在盆栽裡的花。",
    "Blue Lotus": "藍蓮花",
    "BlueLotus.Description": "可裝飾在盆栽裡的花。",
    "SunflowerSeed.Description": "種在土壤中可長成向日葵。",
    "BlueSeed.Description": "種在土壤中可長成藍蓮花。",
    "PoppySeed.Description": "種在土壤中可長成罌粟花。",
    "Flower Required": "需要花朵。",
    "Ivory Wall": "象牙白牆壁",
    "IvoryWall.Description": "白色牆壁。",
    "Green Wall": "綠色牆壁",
    "GreenWall.Description": "綠色牆壁。",
    "Blue Wall": "藍色牆壁",
    "BlueWall.Description": "藍色牆壁。",
    "Favorite": "最愛",
    "Favorites": "我的最愛",
    "New": "新",
    "You dont have permission to sell": "你沒有販售物品的權限。",
    "Poppy Farm": "罌粟花田",
    "BlueLotus Farm": "藍蓮花田",
    "Sunflower Farm": "向日葵田",
    "PlantFiber Farm": "纖維植物農田",
    "CoffeeBean Farm": "咖啡豆農田",
    "Wheat Farm": "小麥農田",
    "Potato Farm": "馬鈴薯農田",
    "Choose Crop to Grow": "選擇要種植的作物",
    "ChooseCrop": "[E] 選擇作物",
    "Slave Trader": "奴隸商人",
    "Trade Slaves": "奴隸貿易",
    "Nuu Slave": "努星人奴隸",
    "Pixi Slave": "皮克西星人奴隸",
    "Garam Slave": "加拉姆星人奴隸",
    "Slavers Table": "奴隸貿易桌",
    "SlaversTable.Description": "設置後可吸引奴隸商人前來。",
    "Farm Controller": "農場控制器",
    "FarmController.Description": "放置在土壤附近。可指示奴隸種植何種作物。",
    "State": "狀態",
    "Tasks": "任務",
    "Plant Seed": "播種",
    "Water Crop": "澆水",
    "Harvest Crop": "收成",
    "Butcher Corpse": "屠宰",
    "Edit Sign": "編輯標誌牌",
    "Access Storage": "存取儲存空間",
    "Access Mining Drill": "存取採礦鑽機",
    "Refill Turret": "補充砲塔彈藥",
    "FarmControllerTip": "奴隸開始播種前，附近需要有種子箱。",
    "Play": "遊玩",
    "Walkthrough.movement": "按 <b>w</b>、<b>a</b>、<b>s</b>、<b>d</b> 鍵移動。",
    "Walkthrough.mining": "前往Room2，點擊小行星採集 <b>10</b> 個 <b>鐵礦石</b>。",
    "Walkthrough.lead_pipe": "按 <b>C</b> 鍵開啟製作選單，製作 <b>鐵管</b>。",
    "Walkthrough.release_guard": "前往Room3，從 <b>冷凍艙</b> 釋放 <b>守衛</b>。將游標指向冷凍艙按 <b>E</b> 鍵釋放。注意守衛會攻擊你。",
    "Walkthrough.kill_guard": "擊倒守衛。",
    "Walkthrough.grab_potatoes": "前往Room4，從鐵箱取出 <b>馬鈴薯</b>。右鍵點擊開啟儲存箱",
    "Walkthrough.eat_potatoes": "吃 <b>馬鈴薯</b> 充飢。",
    "Walkthrough.player_permissions": "點擊Dummy Player，右上角會顯示權限選單。<b>點擊顯示 [Guest] 的地方</b> 來更改權限。",
    "Walkthrough.dismantle": "裝備 <b>生存工具</b>，將游標指向鐵箱按住點擊，<b>拆除</b> 鐵箱。",
    "Walkthrough.tame_slime": "餵食馬鈴薯 <b>馴服</b> 一隻史萊姆。裝備馬鈴薯（拿在手上）並接近史萊姆即可餵食。",
    "Walkthrough.kill_slime": "擊倒另一隻史萊姆。",
    "Walkthrough.butcher_slime": "將游標指向史萊姆屍體按 <b>E</b> 鍵可拾取。帶著史萊姆屍體前往 <b>屠宰台</b> 進行分解。",
    "Walkthrough.cook_slime": "在 <b>爐灶</b> 將 <b>凝膠</b> 烹飪成 <b>明膠</b>。",
    "Walkthrough.sleep": "前往下一個房間，在 <b>床</b> 上 <b>睡覺</b> 恢復體力。",
    "Walkthrough.zoom": "按 <b>-</b> 或 <b>=</b> 鍵放大縮小",
    "Walkthrough.suit_station": "從太空服站拿取 <b>太空服</b>。",
    "Walkthrough.collect_water": "前往下一個房間。目前製氧機沒有水。使用水瓶可以為製氧機加水。從逃生艙取出 <b>瓶子</b>，從液體儲存槽取水。",
    "Walkthrough.fill_oxygen_generator": "為 <b>製氧機</b> 加滿水。加滿水後房間應會充滿氧氣。",
    "Walkthrough.refill_space_suit": "將游標指向製氧機按 <b>E</b> 鍵，也可為太空服補充氧氣。",
    "Walkthrough.craft_iron_bar": "你也可以自動化氧氣供應過程。只需用液體管道連接液體儲存槽和製氧機。用 <b>熔爐</b> 製作一些 <b>鐵錠</b>。所需的鐵礦石在逃生艙內。",
    "Walkthrough.craft_liquid_pipe": "按 <b>C</b> 鍵開啟製作選單，製作 <b>液體管道</b>。也可使用下方的搜尋欄搜尋「液體管道」。",
    "Walkthrough.connect_liquid_pipe": "在製氧機和液體儲存槽之間放置 <b>液體管道</b> 進行連接。",
    "Walkthrough.rail_tram": "恭喜！房間已充滿氧氣。離開房間，從 <b>車站</b> 搭乘 <b>礦車</b> 前往農場車站。",
    "Walkthrough.plant_seed": "從逃生艙取出 <b>小麥種子</b> 種在土壤中。",
    "Walkthrough.water_crop": "用瓶子從湖中取水，<b>為種下的種子澆水</b>。澆水可加速作物生長。",
    "Walkthrough.farm_controller": "你可以透過指示奴隸來自動化農業。只需在土壤附近放置 <b>農場控制器</b>。從逃生艙取出農場控制器並放置。",
    "Walkthrough.select_wheat": "將游標指向農場控制器開啟選單，選擇 <b>小麥</b> 作為要種植的作物。",
    "Walkthrough.end": "只要奴隸能從附近的箱子取得種子，他們就會持續種植小麥。如果他們在附近箱子找到瓶子，也會為尚未澆水的作物澆水。",
    "AskTutorialMessage": "你想先進行教學嗎？如果你是新手，強烈建議先透過教學了解遊戲基礎。",
    "TutorialCreateNewColonyMessage": "恭喜完成教學！現在要建立你自己的太空基地嗎？",
    "Unset": "未設定",
    "Not enough Ingredients": "材料不足。",
    "Slave": "奴隸",
    "Dummy Player": "假人玩家",
    "Partners": "合作夥伴",
    "Permission Denied": "你沒有權限。",
    "Local": "本地",
    "Global": "全域",
    "Guests are not allowed to do that": "訪客不被允許執行此操作。",
    "Admin": "管理員",
    "Account": "帳戶",
    "Transfer": "轉帳",
    "Amount": "金額",
    "StoveSlaveNotice": "奴隸只會烹飪此種食物",
    "Bread": "麵包",
    "Bread.Description": "早晨的能量來源。",
    "Targets": "目標設定",
    "MobTarget": "敵對NPC",
    "PlayerTarget": "敵對玩家",
    "You dont have permission to mine asteroids": "你沒有採集小行星的權限",
    "Team": "隊伍",
    "Teams": "隊伍",
    "Player": "玩家",
    "requests to join your team": "請求加入你的隊伍",
    "Upgrade": "升級",
    "Request Sent": "請求已發送",
    "Join Team": "加入隊伍",
    "Accept": "接受",
    "Reject": "拒絕",
    "Join": "加入",
    "Leave": "離開隊伍",
    "Restart Character": "重置角色重新開始（*進度將遺失）",
    "You just did that recently": "你最近才執行過此操作。",
    "Preview": "預覽",
    "FlamethrowerTurret": "火焰噴射砲塔",
    "Delete Role": "刪除職位",
    "New Role": "新增職位",
    "RoleName": "職位名稱",
    "Build": "建造",
    "Mine Asteroids": "採集小行星",
    "Plant Seeds": "播種",
    "Harvest Crops": "收成農作物",
    "Sell To Trader": "出售給商人",
    "PeacefulModeDescription": "無需繳稅，也不會被襲擊。適合建造美麗基地或進行角色扮演。",
    "SurvivalModeDescription": "不繳稅將導致帝國軍隊襲擊。適合喜歡適度風險和刺激的玩家。",
    "HardcoreModeDescription": "帝國軍隊每天都會襲擊。每次襲擊敵人會變得更強。適合挑戰自己生存極限的玩家。",
    "GameModeWarning": "注意：遊戲中途無法變更遊戲模式。",
    "Choose a Game Mode": "選擇遊戲模式",
    "Peaceful": "和平",
    "Survival": "生存",
    "Hardcore": "硬核",
    "AcceptDecide": "選擇並應用模式",
    "You must login to use this": "你必須登入才能使用此功能。",
    "Fence": "圍欄",
    "Fence.Description": "限制寵物、機器人和奴隸移動的門，但玩家可自由通過。",
    "Mode": "難度",
    "Deconstruct": "拆除",
    "Collect Miner": "收集鑽機礦石",
    "Deep Drill": "深層鑽機",
    "DeepDrill.Description": "從油田地下開採珍貴資源。需要燃料和電力。",
    "Flamethrower Turret": "火焰噴射砲塔",
    "FlamethrowerTurret.Description": "向目標噴射火焰。啟動需要燃料和電力。",
    "Missile Turret": "飛彈砲塔",
    "MissileTurret.Description": "發射追蹤飛彈攻擊鎖定的目標。",
    "Sulfur Ore": "硫磺礦石",
    "SulfurOre.Description": "硫磺礦石",
    "Explosives": "炸藥",
    "Explosives.Description": "用於製作手榴彈和飛彈。",
    "Missile": "飛彈",
    "Ammunition for missile turret": "飛彈砲塔彈藥。",
    "open": "開啟",
    "close": "關閉",
    "use": "使用",
    "Generates Sulfur Ore": "正在生成硫磺礦石",
    "MissileTurret.PlaceAmmunition": "請裝填飛彈。",
    "Blue Energy Sword": "藍色能量劍",
    "Red Energy Sword": "紅色能量劍",
    "Green Energy Sword": "綠色能量劍",
    "BlueEnergySword.Description": "由隕石礦鍛造而成，能產生特殊力量的劍。造成25點傷害。",
    "RedEnergySword.Description": "由隕石礦鍛造而成，能產生特殊力量的劍。造成25點傷害。",
    "GreenEnergySword.Description": "由隕石礦鍛造而成，能產生特殊力量的劍。造成25點傷害。",
    "Vodka": "伏特加",
    "Vodka.Description": "恢復40點體力。有了它，俄羅斯就是無敵的！",
    "Meteorite": "隕石礦",
    "Meteor Shower": "流星雨來襲",
    "Miasma": "瘴氣",
    "Forge": "鍛造爐",
    "Forge.Description": "可製作武器和太空服。",
    "Disinfectant": "消毒劑",
    "Disinfectant.Description": "噴灑可清除瘴氣。",
    "Wrench": "扳手",
    "Wrench.Description": "可用於修理建築物。",
    "Floor": "地板",
    "Floor.Description": "可自訂的地板。雙擊可更改顏色和紋理。",
    "Sky": "天空",
    "Sky.Description": "天空",
    "Water": "水",
    "Water.Description": "水",
    "Oil": "石油",
    "Oil.Description": "石油",
    "Rock": "地面",
    "Rock.Description": "地面",
    "Asteroid": "小行星",
    "Asteroid.Description": "小行星",
    "Copper Asteroid": "銅礦",
    "CopperAsteroid.Description": "銅礦",
    "Meteorite Asteroid": "隕石礦",
    "MeteoriteAsteroid.Description": "隕石礦",
    "Report Player": "舉報玩家",
    "ReportPlayer.Description": "如果你認為有玩家違反了 %{rules} 中列出的規則，請在此舉報。如有可能，請附上螢幕截圖。無故舉報屬違規行為，可能導致你被禁止。",
    "Offending user": "違規用戶名稱",
    "Description": "描述",
    "Attach screenshot": "附上螢幕截圖",
    "Assassins Knife": "刺客匕首",
    "AssassinsKnife.Description": "偽裝成通訊器的暗殺匕首。",
    "Radio": "通訊器",
    "Radio.Description": "通訊器。發現屍體時請用它回報。",
    "Bar": "酒吧",
    "Engine Room": "引擎室",
    "Chemistry Lab": "化學實驗室",
    "ExitCamera": "返回",
    "Camera": "攝影機",
    "Invite": "邀請",
    "NeededToStart": "需要 %{count} 名玩家才能開始遊戲。",
    "armory": "軍械庫",
    "incinerator": "焚化爐",
    "Medbay": "醫療室",
    "medbay": "醫療室",
    "security": "保全室",
    "oxygen_supply": "氧氣供應室",
    "prison": "監獄",
    "corpses": "停屍間",
    "chemistry": "化學實驗室",
    "meeting": "會議室",
    "biology": "生物實驗室",
    "engine": "引擎室",
    "bar": "酒吧",
    "kitchen": "廚房",
    "garden": "農業區",
    "No player targets available": "附近沒有可攻擊的目標玩家。",
    "Voted": "已投票",
    "Vote": "投票",
    "votes": "票",
    "Skip Vote": "跳過投票",
    "Vote the Imposter": "投票給你認為是冒名頂替者的人",
    "Play Again": "再玩一次",
    "Spectate": "觀戰",
    "Total Tasks Completed": "任務完成率",
    "Host Private Game": "開設私人遊戲",
    "FindTheImposter.Title": "尋找冒名頂替者",
    "FindTheImposter.Description": "完成所有任務或投票淘汰冒名頂替者即可獲勝。殺死所有船員則冒名頂替者獲勝。",
    "CanUseAgain": "%{cooldown} 秒後可再次使用",
    "No corpses nearby": "附近沒有屍體。",
    "Meeting Room": "會議室",
    "Spawn Area": "重生區",
    "Oxygen Supply Room": "氧氣供應室",
    "Power Switch": "電源開關",
    "PowerSwitch.Description": "可控制多個電源。可開啟或關閉。",
    "Terminal": "終端機",
    "Terminal.Description": "裝飾用電腦，可使用。",
    "Underground Vent": "通風管道",
    "UndergroundVent.Description": "通風管道。可瞬間移動到另一個管道口。",
    "Lava": "熔岩",
    "Security Camera": "監視攝影機",
    "SecurityCamera.Description": "可監視特定區域。",
    "Security Monitor": "監視螢幕",
    "SecurityMonitor.Description": "可查看監視攝影機的畫面。",
    "Wall Lamp": "壁燈",
    "WallLamp.Description": "照亮周圍環境。",
    "Custom": "自訂顏色",
    "Intensity": "亮度",
    "Wood Table": "木桌",
    "WoodTable.Description": "木製桌子。",
    "Wood Chair": "木椅",
    "WoodChair.Description": "木製椅子。",
    "Domination.Title": "領土爭奪",
    "Domination.Description": "與其他玩家組隊，摧毀敵方基地。",
    "Command Blocks": "指令方塊",
    "Triggers": "觸發器",
    "Logs": "日誌",
    "Functions": "函數",
    "Function": "函數",
    "Enable Triggers": "啟用觸發器",
    "New Trigger": "新增觸發器",
    "Create": "建立",
    "Usage": "用法",
    "Function.Usage1": "函數呼叫用法如下：",
    "Function.Usage2": "基本上，它會根據輸入值（例如玩家名稱）輸出一個值（例如該玩家的Gold數量）。函數可用於指令或ifelse條件。",
    "Arguments": "參數",
    "Returns": "回傳值",
    "Tesla Coil": "特斯拉線圈",
    "TeslaCoil.Description": "向最多4個目標發射閃電。啟動需要電力。",
    "Bomber Turret": "轟炸砲塔",
    "BomberTurret.Description": "向目標發射炸彈。啟動需要電力和炸彈。",
    "Scar17.Description": "發射高速子彈的點射武器。",
    "Plasma Gun": "電漿槍",
    "PlasmaGun.Description": "發射電漿彈的武器。",
    "Plasma Cell": "電漿彈",
    "PlasmaCell.Description": "電漿槍彈藥。",
    "Rocket Launcher": "火箭發射器",
    "RocketLauncher.Description": "向目標發射飛彈的武器。",
    "Squid Staff": "魔法杖",
    "SquidStaff.Discription": "一次發射5發能量彈的武器。",
    "Tree": "樹木",
    "Tree.Description": "裝飾用樹木。",
    "Christmas Tree": "聖誕樹",
    "ChristmasTree.Description": "聖誕樹。",
    "Red Present": "紅色禮物",
    "RedPresent.Description": "紅色禮物盒。",
    "Blue Present": "藍色禮物",
    "BluePresent.Description": "藍色禮物盒。",
    "Green Present": "綠色禮物",
    "GreenPresent.Description": "綠色禮物盒。",
    "Pocket Trader": "隨身貿易商",
    "PocketTrader.Description": "使用後可在貿易商不在附近時進行交易。",
    "Bowl": "碗",
    "Bowl.Description": "可用來製作湯品。",
    "Omelette": "歐姆蛋",
    "Fries": "薯條",
    "Potato Soup": "馬鈴薯湯",
    "Slime Broth": "史萊姆湯",
    "Miso Soup": "味噌湯",
    "Energy Drink": "能量飲料",
    "EnergyDrink.Description": "飲用後暫時提高移動速度。",
    "Alien Juice": "外星果汁",
    "AlienJuice.Description": "飲用後暫時隱形。",
    "Timer Bomb": "定時炸彈",
    "TimerBomb.Description": "設置後將在10秒後爆炸。",
    "Hazmat Suit": "防護衣",
    "HazmatSuit.Description": "保護你免受瘴氣和毒素傷害",
    "Prisoner Suit": "囚犯服",
    "PrisonerSuit.Description": "囚犯服裝。",
    "Police Suit": "警察制服",
    "PoliceSuit.Description": "警察制服。",
    "Lab Coat": "實驗袍",
    "LabCoat.Description": "研究人員服裝。",
    "Cultist Suit": "邪教徒服裝",
    "CultistSuit.Description": "邪教領袖服裝。",
    "Santa Hat": "聖誕帽",
    "Name Tag": "命名牌",
    "Missile.Description": "飛彈砲塔和火箭發射器使用的彈藥。",
    "Events.Alarm": "修理燈泡"
}